再不用口中天天說愛 懶分辨心裡情意若何。。。

有朝會暫別離 不會成障礙
清風裡都找到愛 呀~~呀~~~~ 呀~~呀~~~~
千山裡都找到愛

未怕分開 呀~~~~ 縱使分開 呀~~~~

羊b 做咩唱老歌